很想祝福你大一歲.....

車廂中雙手將禮物抱緊
新裝衣飾與我夜行
要到午夜裡給你一刻驚喜的深吻
很想相擁祝福你大一歲
前來你的小小堡壘
卻發現她也帶著你心愛玩具

我彷彿玻璃鞋盡碎
一點點玻璃舖於心裡
你花一分鐘想出一句
笑說我會滿意你新居

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記 我不會是個笑話
盡情愉快吧 但願憑殘忍代價
來年將生命美麗昇華
若忘掉你 感覺很差 讓這灰姑娘被醜化

車長聲音通知尾站到此
鐘聲響起正午夜時
似要替下葬的愛 加添悲哀的色彩
很想一生花光氣力相愛
難逃最終輸得慷慨
我發誓不會困在最善變的海

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記 我不會是個笑話
盡情愉快吧 但願憑殘忍代價
來年將生命美麗昇華
別來問我 一切好嗎 讓這灰姑娘被醜化

你得不到一切 別在某天妄想如過去美麗
我那會是公主 沒有羽扇但我高貴

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記 我不會是個笑話
盡情愉快吧 但願憑殘忍代價
來年將生命美麗昇華
若仇恨你 感覺很差 無奈這灰姑娘絕不怕

樓主依家個腦肯定狂loop呢首歌

硬仔出感情post

啊想起你，想見你...

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下

沒有乳線但我高貴